# Protocolo refatorar um projeto em andamento

Mudar algo funcionando envolve vários riscos:

- ser complexo de entender
- ser complexo de implementar
- parar de fucionar
- não ser aprovado devido ao tempo e os riscos

Algumas regras se seguidas podem ajudar:

- quebrar bem as tarefas
- criar testes antes de mexer
- criar uma ordem de execução das tarefas

## CSS
### Padronizar

- normalize
- resets
- variáveis
- configurações iniciais
- componentes

